經過今日，我發現香港人由出世開始依賴交通工具真係好可憐

喂明知地鐵咁多條線一齊壞就射波啦
仲喺度趕住返工返學
厲害了我的港